今日最多人嗌嘅口號係.....

民族自強 香港獨立
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可🖐☝️

黑警死全家繼續並駕齊驅

香港人 移民

天滅中共 全黨死清光